# Дайте определение визуальному заходу на посадку.
заход на посадку по приборам, когда часть или вся пр[оцедура] ...
приборам не выдерживается, и заход на посадку выполн ...
наземным ориентирам

---

Візуальне заходження   на   посадку   (Visual   approach)   - заходження на посадку за приладами, коли частина або вся процедура заходження за приладами не витримується,  й заходження на  посадку виконується візуально за наземними орієнтирами;